[刻板印象] 各行各業既樣 , 一人一張圖

1. IT界

2.醫療界

3. 倫敦金

呀數學家 你一個貼晒佢啦